係尖沙咀厚福街 開響炮倒數個班撚屌

我屌哂你地老母 你地老母成家比狗屌
就係因為你地開響炮 班狗就係街頭放tg
仲拉左幾個手足 你班撚屌 街頭拉人街尾放響炮慶祝
比人屌都仲要繼續放 仲搵響炮掉我地 放足5分鐘
勁多人以為開左彈 嚇到走散哂
你老母成世比狗屌啦

推上去

推

屌你老母仲係到唱歌

屌

。。。咩人

on9

頭先經過都好多人個到

尖沙咀 光榮冰室條街入面d鋪
但光榮拉左半閘

屌嬲撚到 隔離轉個彎就放tg
呢班仆街仲有心情放彩炮
俾人屌撚住仲開
慶祝都睇下咩環境啦
同太子站慶祝生日一樣咁撚on9

屌佢老母 前面加連威老道有手足比人禁低左 問緊名 你班仆街係到倒數慶祝

吓 掉埋自己友 認真咩

響炮即係射絲帶？

兄弟爬山 不完美 可接受

不可接受囉 屌你

彩炮姐係咩 🎉呢啲？

半年啦 你老母

係 仲要好撚響嗰隻 啲手足唔知仲以為射tg

係

重點慶祝得落

班撚屌擺明置我地生死不理
身邊勁多人比彩炮聲嚇走
仲係咁喺到笑

係 佢一射遠處d人唔知咩事 就走散哂
之後班狗開tg 條街轉彎位 就拉左手足
好撚嬲 仲要比人用彩炮定唔知紙炮定響炮掟我

屌 仆佢個街..

係呀 就係呢到
勁多人去屌佢都唔收手
放足5分鐘 放左tg都繼續慶祝

依d要割

仲要喺到慶祝嘅人都唔少

咩人黎

仲要掟人，咩人黎架

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

擺明係藍尸啦

下次手足圍埋去幫佢地按摩下啦

特登嘅

有無個D人大頭呀

好多餐廳都有份 佢地擺哂d枱係街
比班人慶祝
以我睇到 入面既黃店好似光榮就拉左半閘
咩小黑糖個兩間飲品店就冇參與
有間好似係拉麵店同埋一個呀叔（似係樓上餐廳既人）既就係咁派響炮比人

仆街冚家剷

屌你老母 on99

S

Dllm成條厚福街除左已知嗰幾間黃店全部罷食

係咪啲死mk

黑警/藍絲黎？

嗰條街好多單程證支那雞spa，掃撚哂就o岩

城大編委話黃德斌喺嗰邊

再重申多次 以我個刻所見
個條街部分黃店
我好確定光榮冰室係拉左半閘
同咩小黑糖2間野飲店冇參與的
有擺台出街既店 都有參與 由其個間咩拉麵店 睇住你逐支彩炮派比d客

from城大編委

#尖沙咀【TG賀聖誕】

在倒數聖誕前兩分鐘，警方已經率先在旺角發射三枚催淚彈並拘捕了數名示威者，有防暴警察在聖誕節來臨一刻向示威者祝賀聖誕快樂，而另一邊有藝人黃德斌在厚福街慶祝聖誕節。期後有人投擲汽油彈，警察隨即以催淚彈還擊，現場一片熊熊烈火。
——————————————

綁住送畀狗

似黑社會d呀叔

黃德斌
屌

push

藍絲玩野？

打緊仗啊宜家

即場開佢波嘛 認真

其實班狗係街頭
睇住佢地慶祝 之後放彈再係第條街拉人

會唔會係便衣黑警戰術阿

手你老母足咩三毛

黃店聽日11/11都唔罷，仲叫唔叫黃店？

Push

推呢個

各有各做=我做，你慶祝？

咁都倒數得落

開名
邊間
搵日去幫襯

其實都有人屌 不過好多都係企係到唔出聲
最主要係真係嚇走左堆人
見到位絲打屌得好大聲 單拖指住黎屌
我把聲都唔夠佢大

呢間野旺角都有
祝你好運

藍店同死MK

你真係以為個個都係手足？
實有唔同陣營同鬼
出左去就要小心

成條街餐廳有擺枱出去做生意既都有份
除左有d黃店冇參與

仲話咩同路人唔割席

呢間有呀！ 屌
推呢個

罷食啦 垃圾店

簡單啲，成條厚福街除左已知冇參與嘅黃店，全部宣傳成藍店，睇佢地幾時執

慶祝都要就住你地，俾你地執政，咪惡過秦始皇

你有你自由，人有人地自由呀，你地搞就得，人地慶祝又話要睇住你地，咁你地搞嘅時候有無睇住其他人呀

真係on 99

都冇同路人 可能我打得唔好
係有堆餐廳開紙炮/彩炮慶祝
嚇走左後面班人 之後狗車就開tg
仲係隔離街捉咗幾個手足

On9？

冇話過唔比慶祝

屌你老母

嗰條街係多黃店
但係都可能係藍絲
唔好一碌鳩打一船人住

即刻慶祝既都係藍

到到都見到你 你都好勤力mon post

我無記錯嗰邊有啲藍絲黑社會
前排啲人排黃店佢地已經係度係都撩事鬥非

冇話唔比 大佬班狗衝到上去許留山個位
大把手足退緊 佢一開紙炮 走散左好多人
仲放埋tg 慶祝小陣會死？ 叫佢地唔好開住 我地比人用紙炮掟返轉頭喎

根本濫用 你咁樣永遠唔識進步

邊間拉麵先 個條街有一間食拉麵 一間食沾麵

睇清楚人地講咩事先啦，不過睇你講野都係五毛狗，收皮啦

正視聽
唔好先入為主當所有人都係同路人
可能有啲一直都做緊港豬
如果係咁就唔存在割蓆嘅問題

收檔啦三毛狗 想帶風向？
你死全家我就唔割啦

害返自己手足都唔屌得？ 我第一個屌撚死佢哋呀

係 有個呀叔 勁似黑社會
係咁派個d紙炮比餐廳 都有餐廳既人問佢拎
我估係其中一間餐廳老細 但應該係樓上既
因為佢企係個大廈下面派

係靠光榮個邊個間拉麵
當到好亂睇唔清⋯

好好玩?

慶祝都睇情況啦屌你老母
隔離喺到打緊呀
屌你老母三毛收收皮

收皮啦，幾錢個po呀，好等錢使咩？

從來無人話個班係同路人
得班三毛狗話佢地係同路人

都唔知係咪嗰堆藍店啲人上黎混淆視聽

唔撚洗理條三毛啦

推 屌你老母係另一邊tg食到仆街

慶祝都唔撚得咩 你大撚晒啊

樓主無話果班係手足
注意唔好被帶風向

推 係諾士佛台果邊煙到仆街

擺明特撚登啦

引班狗入去射tg丫嘛佢成晚唔洗做生意

應該唔係手足

靠光榮個間係元祖沾麵
講真佢做呢D嘢完全唔奇 雖然唔知點解黃店list有佢
但我記得早期尖沙咀放tg 跟住成條街冇哂人
佢係Ig影相出左個po話成條街冇哂人 得返得地仲要排隊就知好食咁上下嘅嘢
跟住俾人屌所以del po
所以我唔會信佢係黃店 只係邊到有著數就痴埋去

邊間鋪呀屌你老母
點對得住比狗塔左既手足

呢間鋪擺到出街都唔係第一次

條友五毛黎之前BLOCK左

見到間串燒店員工有份派響炮⋯

三毛狗大量進場

有個老友上次被捕一次等緊下次上庭 今次又被捕

唔好理條3毛
我重伸左好多次

厚福街入面有擺枱出街做生意既都有份派紙炮比客去慶祝
佢地係知道班狗係街頭衝緊 仲放彩炮
嚇到後面班人以為放彈 仲走散哂

到班狗放tg拉埋人 佢地都仲放緊炮 唱歌慶祝
唔係佢地手足唔會散開哂 比班狗咁樣捉

有黃店如光榮 小黑糖個兩間野飲 係冇參與

推上去 屌佢老母臭閪

呢d咁既撚人邊度兄弟？前面打到仆街佢地平行時空都算，比人屌都要拉響炮？

係咁扯開話題果班擺明係堆食店打手啦

裝修申請已批 專登攪事累手足被捕
手足屌鳩佢地唔好攪事 班友重要拿野掉手足

佢個員工問個呀叔（黑社會樣）拎彩炮 仲教埋人點用
叫左唔好再放 佢繼續放
冇野好講

累到手足比人拉
我諗都冇咩好講啦

裝修

咁都有得屌？

大門橫丁 有份

哩間黑店嚟
入去食飯埋單逼你畀多9蚊

慶祝真心唔洗咁
做埋呢d懶突出 結果害到手足既野好咩？

最緊要fc放既係藍店定手足
藍店放既就係陷阱
手足放既就真心on9累到其他人

置頂啦

Pin左去pls

已發出裝修許可證

藍屍MK?

元祖沾麵？

補返 source: tg

唔只呢間 係有幾間
沾麵都都有份

擺枱出街
我大概知係咩鋪

岩岩ione門口的確有射tg
仲要係天到爆
果下我以為係有人放炮仗
點知跌落嚟之後就出煙 先知係tg
聞住tg咁倒數

應該係 靠光榮個邊個間

入罷食list

申請裝修

擺明唔係自己友啦，我覺得佢掟人已經需要召喚神獸，仲衰撚過切蛋糕

點解唔係屌班狗
家陣響炮犯咩法?

麵処一家有參與？佢都係黄店

唔該擺上fb啲黃藍店page, 要多啲人知

。。

香港好撚多港豬po ig係一切

樓主pin晒堆餐廳出黎please

推，入藍店list

記低名未？
報料入哂做藍店list係基本

今日得尖沙咀個幾間黃店好好生意之外，個啲藍店水靜河飛，繼續罷食行動係啱嘅
啲黃店賣到冇曬貨
希望今日被捕班手足冇事

屌，仲仆街過之前喺太子站前面切蛋糕

可能係港豬黎

恭喜你！裝修申請已獲批核

之後去食野見到成地紙碎，原來轉個彎就可以有個平行世界

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

岩岩睇蘋果有班係到食糖水既又係
殺到埋黎係到話唔驚唔驚

堅on9 定鬼？

有間甜蜜蜜有冇份？佢都開啲枱出嚟

笑撚死 全世界人陪你地喊好無呀

睇唔到咁入⋯⋯ 唔敢下定論

我屌你老母冚家剷呀！依嫁邊撚個無睇住香港人呀？係政府呀！死撚左果d手足又邊個睇住過佢地呀！

仲影大頭

仲要關CCTVB事

有份 準備左十幾支

係佢黎

rip

厚福街有份個堆聽日無任何回應一律入藍

今日好撚多人個心情係慶祝節日
真係痴撚線到， 係咪唔記得哂所有嘢

香港人係咁架啦
我見到好撚多人喺港鐵商場買嘢添

佢每年都會去

爭啲比碌野打中 屌你老母 dum乜撚嘢

唔係鬼就真係on9 下次直接大叫佢地係狗

我望到，係間bar嘅二樓，有一個唔係香港人。

仲要聽到條撚樣講 我地慶祝關你地撚事 洗咪屌人老母
我真係屌你老母

屌你老母……搞到手足比人拉，搞到街坊食住tg過12點

慶祝乜撚野呀

個個都手足咩

開響炮？
有人死咗有大把人受緊
真係開響炮？

香港大把平行時空嘅人

所以一定要屌

可以裝修

勒你老母咩大陸仔

旺角都有間分店 抵制一下唔該

cls

黃德斌 原來藍屍

Up

經濟制裁啦屌 希望蝕錢啦

你on9 呀 點撚樣可以接受呀

黃德斌間店開張做既

推

出賣手足

果時燥燥地錄撚哂啲港豬

屌你 咪撚攬用啦 on9仔

Okok

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

講舖頭名 要制裁

正仆街

推
想開鋪？個裝修師父係咪仲有少少嘢未做？

痴L線

去大門橫丁fb同黃德斌ig屌佢

推 好撚燥

痴撚線啲人

哈 人格分裂呀你一時話我地做乜割一時話我哋黑社會
做五毛做得你咁撚廢嘅死撚左去啦

屌佢老味個臭西

港豬到咁，屌

呢間野好耐之前比人話過藍
佢呢間旺角係咪都有？

豬撚到仆街
不個大把呢顃既香港人到troll

明天無回應既一間一間當藍
除左光榮&小黑糖

就睇下你地仲有冇生意

屌咩 平行時空到
只係一街之隔
港豬慶祝少陣真係會死？

Show blocked user

呢啲一係藍絲一係港豬, 邊係自己人呀

我諗要裝修都冇人反對？

掟埋樓主喎？
又話半年要抖下呀？
又要快樂抗爭？
街頭街尾反差大
基本禮貌尊重都唔識
真係衰撚過切蛋糕

咁你會唔會喺hot zone慶祝啊？用下你個豬腦啦！已經唔係立場問題，而係有冇危機意識嘅問題。瓜田李下，尤其是響聲冇乜分別你會唔會喺hot zone亂放啊？想兩邊都誤會？
你係慶祝我真係唔阻你，但咁玩搞到自己出咗事真係唔好喊

記得backup

你要慶祝躝去第二度啦屌你老母

三毛死全家

大門橫丁

依家係講緊啲手足聽唔到邊啲tg聲邊啲彩炮聲
係黃店就應該關注當時情況
又唔見光榮同小黑糖個啲有放彩炮？
出面啲黑警係突然間出黎架？一直都係到一直都捉緊手足一直都放緊tg
即使唔係聲既問題，都無！野！值！得！慶！祝！
更何況啲聲搞到手足有混淆？咪撚同我講你有慶祝佢有會抗爭！用下豬腦先講野啦

聖誕快樂

Lm

推撚到黃德斌落火海

上面咪講左靠近光榮果間 元祖沾麵阿

爬咩山, 佢係度玩,慶祝聖誕節咋

手足屌緊佢地慶祝果陣
代客泊車個阿叔想拎鐵通出嚟打手足
個代容泊車寫明係幫附近幾間食店
識做啦

學術研究，代入社會動盪場景

示威者氣油彈快，定之後黑社會由舖頭拿刀衝出來快？
比你救火先定斬人先？

個人覺得，拿得刀來示威者都走晒

問心依啲人唔似手足，好似理大都有班人狂玩火，玩到好多人屌都唔聽，極懷疑狗扮人消物資（發夢聽朋友講），但唔該啲人都進化下啦，聽到槍聲就驚，前線都係人唔係刀槍不入嫁，夠人多佢夠薑咪屠城囉

同你老味

露晒底喇喂

邊個同佢地兄弟呀 你搞撚清楚邊啲先係兄弟未呀屌你老母閪

得啦
開名啦

整返張黑list

幫手打去1823呀！

幫手同1823投訴

間野都唔係黃德斌開

tvb真係人渣到

今日令到佢以後都唔洗做生意好唔好

屌撚佢地

又話唔割又話人黑社會，屌你做狗啦分化撚
岀面發生緊咩事會唔知？唔知就代表唔係自友啦，on99

玩響炮嚇鳩班黑警有無得諗

高質

唔知你係咪講呢個呀叔
但我好記得佢 我成個post講緊有個呀叔派紙炮比鋪頭 同有份搵紙炮掟手足既就係佢

裝修名單

食環手足想講少少嘢

1. 1823
2. 俾地址…話見到乜乜舖頭門前放枱櫈…懷疑 非法擴展營業範圍， 阻礙行人路
3. 唔好留自己名，匿名投訴，要求1823書面回覆你

Btw講下先

非法擴展營業範圍定罪後扣十分，一年內同一條罪再犯分數double

扣夠十五分會停牌七日

再夠14日
再夠就取消牌照
不過唔易做到靠大家努力

光復香港
時代革命
武運鏗鏘

香港人：「等我投訴到佢冇得做生意先。」裝修太暴力喇

返去玩水炮車啦你
無人咁會好似你咁浮誇

我終於明白班臥底狗點解成日比人發現
打到仆街

手足先唔割
呢d係撚屌唔係兄弟
即係你啊屌你老母

藍屍嚟
同警賊握手影相

lm

吓, 就咁睇片又冇乜問題喎, 聖誕一早預備左倒數慶祝有咩問題, 尖沙咀年年都有架啦。

同埋呢D人割未呀咁

屌你老母黃德斌

吊老母黃德斌

咁能多以為嘅？

dllm

你老母個臭閪入面d狗精就兄弟爬山

要跟進

爬你老母
佢哋撚係爬山
咪撚當全部人都同你爬山啦

手你老母咪撚認親認戚
你老母臭閪入面d狗精先係你手足

On9

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

(幾日前)

不分化不割蓆

空ac

元祖有份？

收到

肯定有份，根本啲枱元祖都有份擺

係咪呢個
佢事後仲同我地啲手足係到嘈

係佢啦push

抵佢拍烏蠅啦DKLMH!!!!

同意 呢間沾麵舖 我睇唔出佢邊忽黃

pu

我都想知點解佢係黃

點解可以擺枱出黎 仲要咁高調

去地圖投稿 話佢係綠店啦

facebook 同舖頭 完全無表示

仲要咁樣害手足

屌佢老母 推啊

鋪頭都好舊下, 可以裝修

聖誕節倒咩數，反撚智

應該黑警扮架下化，擺明搞事

無人理既地方係咁嫁，年年都擺

呢啲一睇都知係垃圾港豬

咁鐘意響炮，日日響佢門口亂九咁放幫佢嚇走啲客

你老母 下次有嗰左膠走去篤灰個勇武手足係咪又兄弟爬出呀

手足？佢攪到現場手足亂哂，有啲仲被因為咁俾狗咬！咁都係手足？

藍屍開既藍店嚟

好似85罷工

裝修許可已發出

原因: 害死手足

昨天不是海港城和你shop, 點解手足會走到去厚福街?

平行時空

打柒佢地囉 咁都忍

真心活左廿次年第一次聽到聖誕要倒數

唔同 太子慶祝係唔識諗小朋友手足
今次係藍絲自動挑釁
情況唔一樣

裝修核准

其實係咪指係倒數果刻放?

佢地係一間叫享味既集團

仆街

呢排天氣轉涼
要起個火比佢地保暖

係呢個人 係佢派彩炮比人
仲屌人 搵野掟手足

有冇人識喺和你eat加上去

核你老母咩
以為自己上帝？

成日搵藝人賣廣告嗰間

人地年年都慶祝
點解為左你地要唔慶祝呢
你地唔想過聖誕唔代表要人地陪你

含撚啦弱智仔，最緊要照下鏡然後反省下點解仲唔去死

Block 多件垃圾
你阿媽生你果陣係咪無飯食要食屎

警人又唔夠打，平民又唔敢打，淨係識比人打，革乜撚野命

對唔住 咁啱走果陣經過 有份倒數
冇下次

無錯係呢條友，差d同手足開拖
我地屌佢話唔好放，佢話“開心之嘛，有咩問題？”

屌佢老味

食屎

唔係呢個 係帶眼鏡中年阿叔
應該係負責睇場嘅黑社會嚟

拉你落山咋屌你

三四年前紅磡返飲食店舊客，估計住寶其利街附近。

未搬的話

屌你老母一句黎就叫人含撚，惡撚過共産黨，小學畢業未啊

咪撚濫用啦柒頭皮，懶係眾人皆醉我獨醒咁，屌埋你老母個老母

由得佢地慶祝兼吸tg, 佢地原地吸得咁開心

人地有人地慶祝，你有你抗爭，佢又無唔比你抗爭，半年啦tg同小花炮都未分到，賴得邊個。

你最多話佢地唔係黃，但唔係所有人都奉旨幫你

人地幫你做掩護係度扮街坊
話驚見tg即走未又比人屌話細膽鬼

街坊食tg 關班狗先

同食店放紙炮有咩關係？

咁你屌人人地都無屌返你，有咩問題？

係咪所有慶祝聖誕的人都要屌？

罷食+列入裝修名單

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

Mon post 狗睇路

唔好撚講乜撚慶祝自由
咁依家有無屌時代倒數有無屌鐘樓倒數
唔撚好係到偷換概念
依家講緊出面放緊tg
講左叫你唔好再玩啲彩炮好撚大聲 啲手足走唔到
仲要講咩咁都分唔到，我屌你老母你知唔知大把手足聽槍聲聽到有野跌落地下都會覺得係槍聲
更何況兩種聲咁撚似
你班仆街開開心心慶祝要連累到手足被狗拉落地獄十次都唔夠
仲要佢地啲樣擺撚明「我鍾意吹呀」咁樣
咁唔係藍係乜撚野

推依個
扮黃

又block一隻

有期就準備裝修

咁撚中意玩響炮

黑警爬山

繼續推